你地IG 收過啲咩變態PM

讀中學個陣 試過收到人影Jer圖俾我
有啲三唔識七個頭禿禿地冋我say hi

現在已經好耐冇收到
證明自己已經老

冇俾人pm過

冇喎絲打好靚？

問我可唔可以3000蚊錫一啖

啲女成日send佢地個波俾我

知你IG多人搵喇屌你老母

想錫

可唔可以3000蚊錫一啖？

話俾錢我，想含我

冇人揾我